所有女人都係臭雞。

以前人講都唔覺
唔認同
覺得總有例外
但係自從俾女hurt 咗一次勁嘅之後
我得出一個結論
所有女人都係臭雞。

幫女人出頭既男人都唔係好野

駁唔到
本身真係估唔到自己預到呢d人

歡迎你成為gay登一份子

咁你老母收開幾錢？

true
駁唔到

你老母你呀婆呀嫲呀嬸呀姨表姐姑姐未來老婆同個女都係雞

啱 男人先唔會背叛你
（利申腐女）

男人會為左女人背叛男人

一碌鳩打一船人

一定係巨龍黎

你再溝女既話你老母比狗屌

係 仲要係戰艦

on99

以前人講都唔覺
唔認同
覺得總有例外
但係自從俾仔hurt 咗一次勁嘅之後
我得出一個結論
所有男人都係渣男。

你咁講可以代入返係全地球每一個人身上
總之傷害人既都係雞

唔係咩叫有異性無人性

搵個專一gay佬咪得

一次-＞所有

樓主快啲由井底跳出嚟啦

17年: 吳欣鍵
18年: 佳仔
20-21年: 樓主